[
    {
        "randomId": 366
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Umuzi w'urutare",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    }
]